香港經濟攬炒點窮點衰都好，唔好搵大陸土豪老公

唔好好似烏克蘭咁，出口女人咁撚侮辱

嫁去大陸 隨時有錢都無得洗
大陸有限制消費令 又或者隨時抄家

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）